日日上連登定日日打LOL毒啲？

日日上連登
日日 LOL

利申: 兩樣都有做

上連登都係傾下計姐，唔一定毒

開呢個post毒d

兩樣都食到女，點會毒

好撚多小學雞同MK仔5P打LOL唔通佢地毒

屌，畀錯正皮

連登夠大把MK 5P

我兩樣都有